原價放側田演唱會飛

臨時有事去唔到

12月8日 $780x6連位

有意留tg or pm

有興趣2張 唔該曬

2張 tg: arnold0429

2張 tg:Toe123

仲有無啊🙈

我有

仲有無啊 想要兩張

即買！
TG: Lihkggggg